（認真post）打丁失眠問題

以前訓得好好
一上床就訓著
呢排識左女朋友
射得好多好多
起碼一日一次
琴日一日3次
跟著今日就訓唔著
其實關唔關事？

你女朋友係左手定右手？
左手打失眠轉右手打，右手打失眠轉左手打

關事架？

打完丁你對睪丸咪鬆bell bell
咁你訓喺度就會驚兩粒睪丸扭轉
所以咪訓唔著
認真，我識人就係睪丸扭轉搞到要做手術切左一粒